【文匯報】 最新調查!! 估唔到居然係咁...

話說【文匯報】竟然做左個咁既調查

不得不講 功課做得幾足 但可惜有好多都係錯既
但幫大家手整理左唔少野

如果全香港有10分1人做到上面既野我諗我地勝算大增

多謝【文匯報】一直係我地背後支持成個反送中運動!!
為SUCK指點明燈!!

然後順便打一波廣告

目前 SUCK 公會一覽 #公會

總公會
#總公會 #教學 #合作

第一彈 #初級結界師公會

一一一一一一一一一一一一一一
第二彈 #初級機工公會

一一一一一一一一一一一一一一
第三彈 #哨兵公會

一一一一一一一一一一一一一一
第四彈 #深" 切 "治療公會

一一一一一一一一一一一一一一
第五彈 #裝備物資公會

一一一一一一一一一一一一一一
第六彈 #初級水魔法公會

一一一一一一一一一一一一一一
第七彈 #蟲師公會

一一一一一一一一一一一一一一
第八彈 #偽術公會

一一一一一一一一一一一一一一
第九彈 #裝修公會

一一一一一一一一一一一一一一
第十彈 #偵探公會

一一一一一一一一一一一一一一
第十一彈 #鍵盤狂戰士公會

一一一一一一一一一一一一一一
第十二彈 #調酒師公會

一一一一一一一一一一一一一一
第十三彈 #拯救隊 #hyberkick

一一一一一一一一一一一一一一
第十四彈 #誅狗族

一一一一一一一一一一一一一一
第十五彈 #陷阱師公會

一一一一一一一一一一一一一一
第十六彈 #空投師公會

一一一一一一一一一一一一一一
第十七彈 #光魔法公會

一一一一一一一一一一一一一一
第十八彈 #黑魔法公會

一一一一一一一一一一一一一一
第十九彈 #滅煙隊公會

一一一一一一一一一一一一一一

公會係俾大家技術進步交流用
驗證問題答錯24HR內不能重覆加入同一公會
目前 所有 #公會 一覽

一一一一一一一一一一一一一一

#2

SUCK 神獸 長龍 - 爆買挑戰日
18區清貨壓力測試

經濟不景 黃店唔係俾藍店針對就係
一間一間捱貴租 最後支持唔住
一間間咁執

如果到最後全香港黃店都企唔住既時候
你地d醫療物資 防具 食既 全部加價
呢場仗仲點打?

黃店支持我地 我地都支持黃店!

10月26 1200全日活動!
挑戰圍住間黃店座大廈一個圈!

【SUCK／1026】
長龍爆買日 - 黃店存貨壓力測試（2）

一一一一一一一一一一一一一一
推post呀

龍門冰室紅磡店遭破壞 店主：自己無做錯，繼續撐學生，不信警方未報警

連黃店都俾人搞 唔幫親繼續支持點得

另外仲有好多黃店係度 不能一一盡錄

推

嘩 ， 要推

乳搖巴嘅gif

文匯改行出遊戲攻略？

誅狗族

文匯報 香城online 攻略

報D有意義既新聞啦屌你 成日報埋D ON9野

唔怪得正苦話係有組織

推呀

終於搵到我地嘅大台啦咩
係唔係好撚驚呢

好撚中二

笑到仆街

呢個post 上翻日熱門先啦

留名

做乜撚嘢放囇出嚟！！？？？

第一次聽 好撚正

因為係比人入嘅公會 當然要放出黎

有技術當然要分享

一定有狗入

睇完都唔覺上水有乜黃舖幫襯

文匯報幫手寫攻略書

爆買日就係金魔法師出動既時候啦
(FB圖)

正

Creative writing

笑撚死

成個遊戲攻略

誅狗族個名唔錯

改得幾好

原來佢地真係on9架

竟然幫我地諗埋？

乜鳩黎笑撚死

做咩搵文匯報宣傳呀

Push

原來文匯報先係幕後大台

唔show出嚟都一定有狗入㗎啦

仆街啦
運動散了

誅狗族????
豬狗族
族

族

啲名都作得柒過人

如果真係咁有組織統籌分配力，6萬城管都唔夠做

冇連登仔公會？
睇唔起我地？

問題好難玩過都唔識答

呢個名又真係改得幾撚正

我地打緊香城online
多謝提供公會list

呢張好正!

邊度有得賣雷射槍
提供俾美軍先

大台

冷氣軍師分化師都冇

放link 都加密啦。。雖然好狗都有ac

誅狗族個名又OK喎

10.26遮打 10.27尖沙咀

11.24留港投票

屌你地睇下個記者名

好撚應景

文匯報做左大台

拿十月廿六 國貨城生日呀

屌你標題黨

不過推

On9

咁清楚嘅,係咪有上連登mon po

文匯真係幾好 批錢快過612好多
買左成堆魔法材料

無和理非？
失敗
無火魔法公會？
失敗

做乜9......
文匯報講d名出黎就跟住黎開tg group?

好正
真正既online game公會！

好鬼
唔好入

suck開工會嗰時篇廣告個設計師都未出世

成件事好pro
文匯報好波

d名好shame

蕭景源
文匯報暗藏密碼

火魔法公會呢

屌 啲答案個個都差唔多既

[國際戰線] 香港抗爭動作遊戲(2)

希望各位多多支持

入唔撚到誅狗族

有公會先之後文匯報

笑撚到仆街好似將online game攻略報錯落新聞到

屌佢地咁有創意

push ah

打機咩屌

推推推

有咁勁就一早贏狙

又食字又岩意思
好正

幾點攻城

咁都上唔到熱門無道理。

佢唔講我都唔知有咁多公會

查左㗎啦？

文匯報真係俾人撚到戇鳩 以為真係打機呀？

其實開左好耐
第一次咁樣公開

原來真係有

乜撚野公會睇撚得太多妖精的尾巴？

上左

唔知原來有咁多個...

笑到on9

除左魔法師 當然仲有專注學術研究嘅煉金術師
專入街場或單挑副本

燒警員

其實我地跟返佢咁分工都唔錯

好有組織

點解乜柒都係公會
文匯報係咪get錯咗公海?

終極卧底

呢個唔應該叫記者, 應該叫作者

好中二阿屌

文匯報免費幫手做宣傳真係唔話得

文匯不如話全香港人都有份

可以考慮咁稱呼

開頭睇都冇乜野，見到誅狗族真係笑撚左出聲

真係有個咁嘅gp

膠化哂
拉

文匯黨報都認證香港警察係狗

中二到咁都上到報，恭喜巴打

記者名

文匯報做功課仲足過黃媒

佢哋真係以為玩緊online game

咁多人唔知有真係SUCK諗出黎

蕭景源

入group問題真心有d難度﹐無些少了解都答唔到

多謝指路

成個架構起哂出黎都拉唔哂d人 垃撚圾

好危險既公會

咩online game黎

唔好po晒啲link出黎 好多鬼想入去 就算唔係鬼都好多人想入去睇下 阻住啲手足做正經野就唔好啦

唔講唔知咁多公會
文匯做到嘢

好中二

佢地好想要大台

幾低賤先會做文匯報

原來係咁

now正式投共

拯救隊 有分架咩

屌，以為冇呢個，答錯咗

驗證問題仲難過IQ題

創作力量同幻想 會嚇你一跳

多謝文匯大公暗中相助

幾廿歲人咪撚咁多幻想啦

第一次聽+1

打機咩

蕭生有冇打算驗下個腦 比個折你
pm me

香城online攻略

puah

我都係咁諗，笑死

幫手打廣告

香城online正式上線

GZONE?

推啊，攻略po

我都想見到油漆彈呀

push

大台芬知好多野，搵芬姨啦

d 名好好笑

肯定係有人篤灰， 如果唔係點會知得咁清楚

天使團點解唔見咗 ?
又話有天使 ?

真係笑撚死，幫我地organize 埋

扣你帽子丫！

繼續推唔好停

唔好俾佢沉

文匯報不如出手遊啦
D公會名聽落好好玩咁

入一入個TG就知

寫嗰個自己寫嗰陣覺唔覺得好笑
Btw 割頸線同毒煙彈都未見過

研究緊

唔係俾啲狗咁易入咩

黑衣魔 咩online game黎
真係創作力量同幻想會嚇你一跳

L m

蟲師我至今都入唔到

睇完成個list,

mon po狗同支那01風向狗最愛既連登去左邊?

想加入誅狗族
已取得獵人執照同埋中忍考試合格

有無招聘組聯絡我?

金魔法師

Lm

點名讚揚

創作力量同幻想會嚇你一跳

大台？

好清楚，正，原本唔知

笑撚咗, 勁戇鳩

幫我哋諗埋咁多名多謝晒喎
睇住張圖，真係以為自己打緊online game睇緊攻略
遲下會唔會幫我哋整埋地方座標

誅狗族

佢地 d 創意仲勁過連登仔

我地係妖精的尾巴

9up報

鳩吹

SUCK公會:不如開幾個group等大家討論吓香城online攻略
child登:哈哈 啲公會名好中二 係文匯老作啦
SUCK公會:
diu child登班人真係time lag到一個點

屌
邊有人講明自己係咩師咩師架
就算入都請只作交流意見勿相認
入呢d工會前我唔該你地個個買曬太空卡同vpn同埋死都唔好自爆唔好做7野比人起到底

正確態度

睇黎係fans wor

其實開左半個月公會都黎

深紅之王係乜水?

死啦 我都唔識

蟲師公會

聽日返工

我哋根本就冇裝修隊
正確名稱叫裝修前期工程隊
只負責裝修前期工程

叫我？

我就係bot

估唔到文匯報先係大台有系統地組織暴徒發動暴動

記者係咪當係小說咁寫？

lm

黎緊1026係和理非活動

爆買完要去支持醫護

60秒好緊張 邊到有公會攻略

仲有被捕師公會 gphone 係會長黎

thx

煉金術師

乜L嘢事
幫我地改好曬部門名添
雖然係中二左啲

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[行動POST] 緊急，各位大佬入來

點解可以推唔到行動POST上熱門? 連登手足唔該幫幫手...

佢漏咗新unlock嘅排泄師公會

我地有咁勁早就贏咗
仲講組織論頭目論真係outdate到傻 古代產物
拉登都唔知死咗幾多年lu

入公會

咁都出到新聞
屌佢老母 我地下次不如整理戰力六角圖
結界師大絕 - 星雲鎖鏈

公會真係打緊機

文匯報（對中二病毒呈陽性反應）

蕭景源巴打

光復左可以出隻game用番呢啲名

中二就中二左小小 但職能有用

笑了

btw 重點係行動爆買日呀

我覺得啲狗可以唔使睇連燈
直程每日睇文匯報睇到佢搬去大灣區就算

幫

p

揀調酒師原來錯咗仲被block

人生online 你估講笑啊

大台露底
文匯報

公會？
點解我未聽過？

示威者咁高級既咩

其實文滙入面嘅低層員工都係自己人
唔好咁揚啦好嘛？
好擔心佢哋會冇咗份工

兄弟新爬山方向

大台岀現了

文匯報作者

原來文匯報就係大台

課金術師

造假新聞就咁有創意

May the force be with you

打機攻略

連登仔坐咗幾耐監...

2019年度笑話:藍絲想學人鬥智

有無搞撚錯？呢單嘢咁撚大鑊都無人理？所有連登巴絲同我入嚟！

今個星期日行動po

XX公會
YY公會
ZZ公會
作名就畀D誠意啦

真係香城online
有冇桐人同阿斯那

睇完我笑了

我都唔知有啲咁嘅嘢

寫呢篇野果個應該都一邊寫一邊笑自己，為左迎合上司作啲咁既野
呢啲錢唔易賺架，遲啲又要被制裁

做乜膠

diu 漏咗最最重要嘅baby kingdom

記低被捕人仕資料有咩錯??
基本人權都唔識!!

推唔到

wow

tui

屌 鍵盤狂戰士個名好型啊

點解無老豆搵仔

都未有屎魔法 做乜唔寫
當我地死架

留意返個記者名
文匯大公好中意用諧音字做記者名
例如鄭治祖其實係政治組

呢個記者叫蕭景源
其實係俾各位手足一個重要策略提示!!!!

推呀！

Dllm 入會啲問題咁撚難既錯撚左要聽日再入過

有料

火魔法變左光魔法

仆街
答錯兩條入gp問題
究竟我係咪鬼？

總公會個主席同副手係咪呢種款

cls

毆打不同政見市民……

狗？

我都唔亂入

誅狗族

我鍾意依個名

Tui

diu，答錯問題入唔到

加油 24 hr後又係一條好漢

燒狗員

佢好多都係老作

文匯報西利, 幫人諗埋野

好撚中二病

誅狗族
文匯報認證香港警察係狗

Homy

真係唔識

文匯用呢個記者有咩含意
係咪真係想燒警員

係咪文匯報開架
sisizhaomuzu 啲friend

謝文匯整合

係喎 冷氣軍師公會呢？？月

睇文滙轉職

多謝文匯報

文匯報記者燒景員

文滙報咩事
改行出香城online 攻略?

大台自爆

教埋點打

大台有新任務派俾我哋

鍵盤狂戰士大台：CY

多謝文滙報的分工，終於等到大台的出現

感謝大公文匯指點江山

講咁多做咩呀？聽日塞爆遮打果陣咪知咩架構囉，根本就係與9成市民為敵。